TG亞洲server 喺咪down咗

如題

無

仲係連緊線。。。

我呢邊喺要開美國VPN先上得返

手機tg 可以send message 出去但對方收唔倒

中共封網了

Connect 唔到

時間好似停頓左咁

上次好似成兩個幾鐘先整返好 用signal頂住先

開vpn就上到

有啲冇用VPN嘅fd

但係我有frd冇vpn都得

我用VPN完全連唔到lor

封網

我只喺上咗用VPN連都日本上唔到 諗緊會唔會上次 新加坡個ser有關

我都係